正式宣告: 醫管局已在香港豎立「黑色巨塔」

剛剛睇完陳沛然醫生的記招。
越揭越黑!
先不講你是配合黑警, 還是為黑警執法而折腰!
就著陳沛然醫生在記招所出示的證據，又看翻醫管局早前的聲明!
醫管局證據確鑿係講大話!
無疑醫管局在香港為當權者豎立的「黑色巨塔」，嚴重破壞醫患關係!
我地要醫管局給予合理解釋!
拆除「黑色巨塔」!

守法合作運動

HA有關私隱法的

要求歐盟調查HA是否違反GDPR

GDPR: General Data Protection Regulation
HIPAA Health Insurance Portability and Accountability Act

push

推

陳醫生真正白色強人

根本醫管局就係擺明9up

陳醫生有哂screen dump 個system份report 係寫到明「Police」
呢啲一定係有人出requirement tailor made出黎

IT 狗食飽飯冇屎痌都唔會自己走去搞啲咁既野